覺唔覺得侵侵同師一樣，畀lin wood 同衛星page 跣到一仆一碌

原本大家都贏